{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139725?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주공항 여성전용 한나스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約をする場合、いくつかの事項を考慮してください。 ハンナステイは女性専用の宿泊施設であり、当日のご予約は払い戻し及びキャンセルが不可能なので、慎重に決定する必要があります。 チェックインは午前0時まで可能で、午前0時以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は人数によって異なり、オプションによって直接入室人数の確認が必要な特殊客室もあります。 ドミトリー客室は多人室で、お支払いの際に1人当たり1つのベッドを予約することになります。 未成年者の場合は、入室可否を直接確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 宿泊施設では様々なサービスを提供しています。 予約特典としては韓国料理またはアメリカン朝食が提供され、無料でご利用いただけます。 朝食は午前7時から10時まで可能です。 漢拏山に登るお客様のために魔法瓶やアイゼンを無料でレンタルし、近くには無料で利用できる共用駐車場があります。 荷物をお預かりでき、ワイファイやパソコンラウンジもご利用いただけます。 また、共用キッチンや共用スペースも使用できます。 その他の付帯施設は共用休憩室、共用キッチン、茶室で、周辺の名所としては龍頭岩、イホテウビーチ、マル灯台、道頭峰、道頭港などがあります。 周辺のおいしいお店として甘草食堂(スンデクッパ)と済州ところてんがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ハンナステイは男性でも利用できますか？",
            "answer": "ハンナステイは女性専用の宿泊施設ですので、男性の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ハンナステイのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ハンナステイの当日のご予約は払い戻し及びキャンセルが不可能ですので、慎重に決定する必要があります。"
        },
        {
            "question": "深夜にチェックインすることは可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午前0時まで可能ですが、午前0時以降は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は人数によって異なり、オプションによって直接入室人数の確認が必要な特殊客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室ではベッドの予約はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ドミトリー客室では、お支払いの際に1人当たり1つのベッドを予約することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を直接確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ハンナステイの予約特典について教えてください。",
            "answer": "ハンナステイの予約特典としては、韓国料理またはアメリカン朝食が提供され、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ハンナステイではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ハンナステイでは、魔法瓶やアイゼンのレンタルや共用駐車場の利用など、様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "宿泊施設周辺の名所としては、龍頭岩、イホテウビーチ、マル灯台、道頭峰、道頭港などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺におすすめのお店はありますか？",
            "answer": "宿泊施設周辺には甘草食堂(スンデクッパ)と済州ところてんというお店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 612
    }
}